# Awesome Games Assets

Awesome Games Assets est un framework établit pour la gestion des comportements des hôtes ou des objets dans un jeu vidéo. Il serais la bienvenu uniquement dans le moteur de jeu Unity.